和勇手足同我入嚟

尼場革命已經行左四個月啦 記唔記得一開始和理同勇武協議過大家一定唔會割 就算出核彈都唔會割
我知道而家連登有好多唔同嘅風吹緊 但係大家要記住我哋初心不變 而且大家都係手足 目標一致
我哋要贏一定唔可以中計 一定要一齊行落去
我係勇武 我好多謝和理一直係係背後支持我 當我地係前線嗰陣 你哋喺我哋後面已經帶比我哋好大嘅動力 我地唔可以冇左你地 就算你而家唔認同我哋嘅做法都好 我哋可以大家討論 再改善
香港人 反抗

香港人 反抗